用無人機炸班sand niger 算唔算奥巴馬德政？

唔反黑馬了

為世界除害 唔怪得攞到和平獎

奧巴馬走得太前

本是同力架
相煎何太急

我們懷念他們